此時的大J與林慧韡

大J

LYY

又狙擊我达

2019年7月27日 下午

一個無頭髮，一個長頭髮，
命中注定嘅宿敵

唉好失望

迖

仲有咁多傻仔去睇人打機

冇撚人會care條長毛

拎人同犬黎比

你睇睇林慧韡fb 仲有大把人撐佢啦

台下面班賤種

反送中 唔屌
兄弟比人濫暴比人拉 唔屌
警黑合作 唔屌
立場姐姐同普通人比人打到仆街 唔屌
自己比01抽水 即刻出黎屌加支持立場
原來咁樣叫私怨撚
仲有大丁幾次出黎企前線拍野就忽然愛港
达哥過左成個幾月出黎講幾句就真心愛港

大J

大J守的是元朗

達哥守的是長板橋和銀包

各有各做，勿分化！

佢出果條片果下已經失望到盡 以後佢做咩我都唔想知

垃圾

知唔知推撚左幾多job

引戰狗請離開
引戰狗請離開
引戰狗請離開

雖然唔係Fans, 但大J 尋日一樣有去動漫展幫SONY手....

達哥活動完左會關注翻元朗架啦
Jer夠未

接job從來唔係問題 問題係大是大非...
達哥一直都有排廣告接show 但點解依家先比人屌

未得 仲要關注荃灣夜谷賓谷謝罪晚宴

真香港人 vs 支那狗

唔好攞人同狗來比啦

Ching跟得好貼
隻apple watch你中硬

搵錢緊要呀嘛 元朗一直關注中
真兄弟會明

屌你

錢呀＝

真係大逆轉
睇清邊個係人

廢老成日鬧廢青搞事。 做實事為香港又點會廢。 真廢青去晒睇達哥

达哥全家生癌（包括佢啲兄弟）

達
J

达同志

一直關注

推

達狗竟然仲敢出席

但佢接show應該係發生呢件事之前
記得好耐之前有宣傳
佢簽左約履行佢嘅責任都好應該
雖然佢係抵屌

迖狗既真兄弟係job
不是觀眾們

希望迷達既手足早日清醒
你地當日既真兄弟一早變左第2個人

咁都要出post 屌
利申 唔睇達狗

因為達哥係第一人囉咩大是大非
咪笑死人啦
接job都唔得
前幾日中環開大片
大J開台打緊apex咋屌你

垃圾達

BIG J

迖哥關注緊事件 米反

達狗好惡阿
出糧個陣幫我同達哥講聲屌你老母

達狗

我都想有糧出
我都唔睇佢台

唔反了!! 達哥ig story更新，原來一直在關注(睇新聞)!!!!

唔怪得達哥打機咁憎光頭佬

邊個先做show??

我知你想講咩
我轉頭另外開個post答你

達哥話人做show嘛

著埋白衫你知撐邊啦

班迖粉呢？

講兩句人話就扮晒野出番黎
冇眼睇

鳩達不了

大J真係信唔過 有前科

垃圾狗韡 食撚屎啦

咪撚迫條垃圾長毛啦 由撚得佢囉

迖粉同黑警一樣可恥

你都識講琴日啦

冇撚再出post捧大丁上神檯啦 亦唔好再提達狗住啦 過左今日先慢慢制裁

屌
喺地鐵笑左出嚟

咁大J 出咪出去，洗唔洗同人講

誰是真香港人 一眼就知

大J有料

達狗收檔啦

大丁

岩岩聽到達哥做普通話節目

兄弟爬山！

垃圾達狗

長毛達食屎狗

達哥

又點名

達狗去食屎啦

死達狗仲有面出post

目標係邊個呀 講呀?

咪今晚謝罪晚宴囉

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

push

達狗收皮啦

林慧韡，唔係應該寫LWW，而唔係LYY咩?

今時今日仲串77

真係祝佢冚家剷

示威者
成班暴徒搞到佢比人cut jobs

邊撚個係林慧韡？

迖狗

動漫節係商業活動

主辦係同德

冇啦冇啦，完。

支持Olivier吉魯

林鄭都關注事態發展

達 狗黎

一直關注打機

聖人達哥都有受難日

真係麻煩， 前兩日先開咗咁多洗白post， 又要重頭做過

只睇大J,Rock哥

睇聽日係咪兩邊都杯葛政府推陰質節騷

引戰狗

既生達 何生J

中國人特質 达哥
針唔拮到肉唔知痛

出黎屌幾句01 支持下立場 即刻有真心膠讚嫁

達狗點名認證"引戰狗"

留意返
佢屌01 係屌01 屈佢，佢無講過01係紅底

立場比人打都照影，藍絲都同情同讚佢專業，唔關政治事

達哥就用呢D 模凌兩可野去食哂兩家茶飯
睇到佢心計重到仆街

有堆食緊催淚彈
有堆打緊機
好似兩個平行時空咁
香港

叫達粉點搏
想Jer 死人咩

仲要一個着黑衫一個着白衫

唉！

達哥不了

到依家都未知佢撐邊邊